當年周星馳既少林大力金剛腿究竟射唔射得入圓堂守既上帝之手？

今日朋友問到我口啞啞

射唔入 當年周星馳既大力金剛腿比魔鬼對既龍門接住哂

隊[/violet]

少撚功夫好嘢

好～好～嘢～